「一句講哂」搞唔搞屯門政府合署

依家和理非集會緊
和理非集會完左之後
係咪應該搞屯門政府合署

應該搞
我係左膠 拒絕暴力

快搞 荃灣要幫手引開